====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le système est fondé sur un repérage rigoureux des structures géographiques : une rivière à Boston , des anciens talwegs devenus des égouts à ciel ouvert à Washington 1 .
Entity Name (Type) :: Washington 1 (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Boston (LOC)
Washington 1 (LOC)
Total entitiy counts: 2

